而家仲有冇人用自由鳥？

知唔知快唔快？
好唔好用？

唔快但穩定嘅，數記特色。不過依家越嚟越貴，唔再抵用。

退而求其次，有咩推介好？

90蚊plan加到110 逼人用120果個

咪用 加價後即轉

轉去邊好

Sosim

有冇得互射架😂😂

邊有mnp

用smartone仲平過佢

有冇啲唔使簽約但平過佢？

之前快 呢半年慢咗 開始諗要轉台

加咗價 仲撚衰 又慢又唔穩定
準備轉

想知大家轉咩台？咩plan??

有得WFH 就可以用70蚊 plan，但者出街打嗰啲機唔耗data都ok，以前隻驚有廣告勁播片會用得好快。

利申：用緊第三個月無爆過 data，但只係僅僅夠用

3 diy $270 1年 100+20GB性交數據
仲有得mnp
啱啱先因為自由鳥加價轉過去

夠唔夠玩架
有冇分鐘？

10000分鐘
用晒咪再買 反正咁平

比1萬都唔比無限
真係好小家

一萬都好夠啦

其實拉暈每個月得800幾

Lucky sim

轉得幾多間，咪又係頭三大間，無限輪迴，不如你有咩提議有邊間又唔慢又穩定🙄

我一個月唔多過300
開會又用 teams

想類似就轉MO/clubsim

lucky幾好 轉咗一個月都收得唔錯

3好慢 有d地方仲收唔到

話用3嘅入電訊台行一轉先

佢加價逼就將所有number轉走哂

一加價就冇用

之前貪佢可以旅行用
冇得去旅行之後就用返一般年卡算

用緊50蚊plan,用埋佢送果幾日旅行plan 就轉台

而家大把mnp年卡，仲用自由鳥

佢加價前我都轉咗csl
自由了又慢又唔穩定

自己買張so sim 33蚊試下 覺得好用咪用囉
唔會話3收得好 但唔好一碌鳩打一船人判佢死刑

唯一好處係旅行唔洗換卡
加完價好想走

用過一期 百幾蚊 15gb 左右
但我用量實在太大 半個月就爆 變相月尾 一定要課金 咁搞法仲貴 嬲嬲地轉去數記無限4.5

換卡好難咩

睇下間公司點對待啲客戶先再去百佳買都唔遲呀
從來唔係講收得好唔好

啱啱轉左去smartone 5gb 慢速plan了，為左用apple watch

貴絕全城

How much?

轉咩

巴打轉咩

諗住平通話plan, 有些少data 就ok
另搭sosim

即係7g+無限？

cup

去鴨記買太空卡上網
120gb/$190